（公投）高登神工對決，空姐/少 vs ACO

先黎分析下呢兩份連登仔都過份吹奏既工利與弊：

空姐/少
利：
4圍飛，簡接去旅行

飛機上工作係傳統理念上較其他職業較為優越

有機會接觸闊太，闊少，老闆或飛機司等高收入人士，入豪門或外國人士，入籍外國文明自由國家

空姐空少外貌衰極有個普，入到都唔會太差，有光環

收入唔算好高，但走埋水貨收入可觀

弊：
話就話空少/空姐，實際上係做阿4，捧餐洗廁所（諗起啲唔同人既屎漬痴住個馬桶果下）

番shift,隨時standby, 成日飛唔同時區，生活作息時間辛苦

難入行，入左行都難晉升，一定年紀就唔做得，出番去做其他工既話，工作經驗作用不大

vs

ACO
利：
多數日日hea爆，無野做，日日unun腳坐15年有成3皮野人工

政府夠穩定，一做做到退休唔怕比人炒

福利好，可以申請公屋，有錢可以儲錢上車

弊：

話就話多數hea爆，但入著衰位，做到仆街

工作死古古，咁大個政府，ACO既工作佢為其中一個齒輪，每日做死板工作，工作會有滿足感

晉升機會微，百幾個ACO先可能升得10個CO，仲要睇年資report ，要升都要等10幾年，所以升職機會微乎其微

入得政府做ACO比人感覺都係無上進心，無大志，受唔到壓力，一心求hea,社會地位不高

總結以上兩份連登仔吹奏神工，你地點簡?

正皮：空姐/少
負皮：ACO

利申：兩樣都唔係

push

pish

幾撚時吹過飛雞

Agger